熱血公民鄭錦滿：港大微生物學系指：「新型冠狀病毒會像感冒般持續存在。」 咁咪即係陳雲博士所講嘅「弱感冒」？

鄭錦滿：
港大微生物學系指：「新型冠狀病毒（即係 #武漢肺炎）會像感冒般持續存在。」
咁咪即係陳雲博士所講嘅「弱感冒」？
咁咪即係「風土病」？
像極了感冒☺️
#國師又中🤪

呢條垃圾幾時收皮

屌人可以比d理據

陳雲成日9up
像極了精神病人

山係石頭 海係水

愛滋病持續存在

thus

愛滋病是「弱感冒」

既生雲 何生亮

熱狗廢人們持續存在

thus

熱狗廢人 = 香港的「弱感冒」

又真係中駁唔到

感冒傳染力有無咁高？

goodest logic

怨婦

如果當初肯跟雲博士咁行
話唔定香港然左

因為蟲太要坐以待幣玩多最小一年，禿伯同蝗洋無得抽泛民水 家下就互相取暖戇鳩鳩。

熱血公民會像垃圾般存在
咁係咪可以將熱狗運去堆填區？

所以熱狗最強就係無邏輯

推

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

條友識唔識人話，「感冒般存在」，唔係「感冒般程度」

叫佢考中文實拎2
講緊似感冒咁持績存在
唔係嚴重程度呀

熱狗諗野真係好恐怖

你真係好撚核突

1. 陳雲叫人唔好尻戴，唔係叫人唔尻好戴
2. 張相係馬啟聰暴動案出庭，其時已經有室外戴口罩令，違者罰錢判監

你班撚樣除左呢啲戇尻下三濫手段，仲識啲乜